卡華積證實退出世界杯

@Skysport

普天同慶

好波 最好傷埋c朗 有d野要還

哎喲傷撚左添
世界盃坐喺屋企送殯啦屌你老母

利隻沙拿狗呢

祝佢下屆都傷出踢唔到啦

抵撚死啦 祝佢永遠踢唔到世界盃

最好退埋休啦

抵死

賤種皇

退出埋人生算啦

最好沙拿都退出

利狗真係無性, 為左個歐聯踢傷人

比比鳥有得頂上

有無篇文章睇？？

Bellerin

好！

仆街

開心

蘿蔔頭有得入選啦掛

熱死

Bale!

搵人鏟撚斷埋隻拉莫狗啦

猁癲q左，卡華積都咒埋

西班牙無閳

用拿祖幾好呀
不嬲覺得佢勁

係，不過盃已拎

馬天尼斯啦

比痢狗踩腳踭無人理

16年歐國又係歐聯決賽傷
18又係咁

上面班疤狗

同沙拿係屋企bbq

有請小鳳姐

抵啦

又係佢

拉莫狗呢

無source喎

同沙拉一齊一世咪撚踢

抵啦賤種狗

這位26歲狂牛守將於兩年前歐聯決賽對馬德里體育會時，又是勇戰受傷，結果無法參加該年的歐洲國家盃決賽周，如果今次再度因歐聯決賽受傷緣盡大賽，絕對是地獄黑仔王又一經典。

講真 皇狗咁多仆街野
衰啲講句 心涼

唔通拉莫閪打mma整傷沙拿先又好熱血
而家沙拿休兩個禮拜又出番，你隻賤種留係屋企睇電視啦

當還息咋！

猁：you will never walk again

杯都拎左 笑人返屋企睇世界杯
埃及比你踢去得幾遠

仲有皇蘇隻後生仔

黃狗得勢不饒人

你自己出黎7 話人得勢不饒人
家陣卡華積整傷佢咩？
你老豆皇馬迷係咪要仆街死 傻閪

熱烈地彈琴，熱烈地唱，歌聲多歡唱，個個喜羊羊

熱血

行得走得自己出場扮乜撚嘢呀,都未夠還你隊友打MMA啲息

抵

卡華積早日康復

拉莫斯條撚樣 琴日第一次睇到防守又幾勁
為左冠軍可以去到幾盡

軌猁一家親

還錯人喎
拉狗乜事都無

笑到傻 沙拿冇得踢就要其他人死全家 人哋卡華積乜都冇做過就抵死

還你老母咩還

沙拿一樣行得出場 扮乜撚

因為已經咒左拉莫斯空難死，唔需要重覆(好似係)

佢講到沙拿好似係用晒白車擔架 急救緊做緊CPR 咁出球場

我都覺
利申想睇美斯斷腳，佢都未還晒啲債

卡華積踢唔到嚴重D喎
埃及呢D隊邊個會睇,踢唔到都唔覺得可惜啦
得on9猁先會覺得拎唔到歐聯係因為冇左沙拿

拉莫斯死全家啦 咁撚樣踢波直接比個冠軍你地算啦 狗撚到

祝拉莫斯長命百歲 百病纏身

猁狗係咁

如果美斯要還腳 咁c朗斷埋佢個仔隻腳都唔夠還

猁係咁架啦

比比鳥in

上面啲人肉酸到呢

關閪拉狗事咩，你估猁撚本身贏撚到咩
根本廢隊一隊

沙拿傷 好可惜呀
卡華積入 抵撚死啦屌你老母

蘿蔔頭都未到比比鳥啦

利迷質素好高

咁拉莫斯今鋪一定仆街 唔知佢驚唔驚

沙拿嗰阿拉花瓜狗呢

上面班人好撚肉酸

咁都講得出抵死 你話傷果個係拉膠都話
卡華夏得罪利啲咩？

咁樣掂一掂應該踩傷咗個hamstring

拉膠作孽，報係隊友身上

好可惜,上次大賽又係傷左冇得踢

皇迷角度
自已kick隻腳入利既球員到 利球員無做錯到

公道講
反蝗
但應該拉狗受
卡華積都算無辜
而且佢算正選最廢嗰個
佢真係唔好彩

關積仔撚事咩
抵你隊痢離不開陣柒味

祝你全家長命百歲百病纏身
你子子孫孫世代為賊為娼，不得好死
全家死絕

桑法蘭啦點睇都

有咩抵死？沙拿傷關佢咩事？

利申：利+西狗

拉膠捉住沙拿右手應該拉甩左佢左膊頭個骹

拉狗作既孽搵個最廢既受

利迷作既孽要沙拿去受

我覺得佢又唔係唔知自己易傷
仲後抽之後失平

踩到果少少........
仲要大家全速急剎..

同ramos 全力扯salah 落地, 真係有得比?

所以踩到少少就卡華積抵死
沙拿就可惜？